{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048786",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 바다스테이(속초해변 도보 2분)"
    },
    "text": "束草バダステイは束草海水浴場の近くに位置した快適な宿です。 感性的なインテリアでリラックスできる休息を提供しています。 水圧が卓越した特徴を持っていますが、キッチンの臭いのために星を2つもらったというレビューがあります。 しかし、一般的なワンルームと似た構造にあり、海水浴場と散歩するのに良い場所にあり、美味しい店やコンビニも近くにあるので便利です。 海のすぐ前に位置しているという点で、値段の割にとても良い宿と評価されました。 駐車場の水圧を除けばあまり良くないという意見があり、客室の暖房が個別暖房ではなく午後4時以降の暖房に設定され、部屋が寒いという不満があります。 暖房の改善が必要になりそうです。 アメニティとしては、使い捨てボディソープ、ボディスポンジ、使い捨て石鹸、使い捨て歯磨き粉が提供されます。 寝具は毎日交換され、グースダウンの布団でホテル感をお楽しみいただけます。 ワイングラスとワインオープナーも備えております。 宿の周辺にはGS25束草ヘオルム店がありコンビニエンスストアの利用が可能で、イーマート束草店があるマートも車で4分の距離にあります。 駐車は各部屋につき1台まで可能で、束草海水浴場と束草外翁峙海水浴場まで徒歩1分の距離です。 宿の中には電子レンジがあり、共用電子レンジを利用することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "束草バダステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "束草バダステイは束草海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイの特徴は何ですか？",
            "answer": "束草バダステイは感性的なインテリアでリラックスできる休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイの水圧はどのようにですか？",
            "answer": "束草バダステイの水圧は卓越しています。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイのレビューで星2つをもらった理由は何ですか？",
            "answer": "束草バダステイのキッチンの臭いが原因で星2つをもらったというレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイの周辺には何がありますか？",
            "answer": "束草バダステイの周辺には美味しい店やコンビニが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイは海のすぐ前に位置していますか？",
            "answer": "はい、束草バダステイは海のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイの駐車場の水圧はどうですか？",
            "answer": "束草バダステイの駐車場の水圧はあまり良くないとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイの部屋はどのように暖房されていますか？",
            "answer": "束草バダステイの部屋の暖房は午後4時以降に設定されているため、不満があります。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイのアメニティは何が提供されますか？",
            "answer": "束草バダステイでは使い捨てボディソープ、ボディスポンジ、使い捨て石鹸、使い捨て歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイの寝具はどのようになっていますか？",
            "answer": "束草バダステイの寝具は毎日交換され、グースダウンの布団を使用しています。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイの周辺にはどのような店がありますか？",
            "answer": "束草バダステイの周辺にはGS25束草ヘオルム店やイーマート束草店などがあります。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、束草バダステイには各部屋につき1台まで駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイの周辺にはどの海水浴場がありますか？",
            "answer": "束草バダステイの近くには束草海水浴場と束草外翁峙海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "束草バダステイ内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "束草バダステイ内には電子レンジがあり、共用電子レンジも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 583
    }
}